英軍來了

不排除=urge=廢話

當被問及英國是否跟中共對立，是否會導致太多的經濟利益受損，亨特表示一個國家的價值觀更為重要：“如果你問我貿易關係和我們民主原則之間的權衡，歸根究柢，我們一直捍衛我們所信奉的價值觀，我們認為這是一項非常重要的原則，即國際協議得到尊重

候俊偉....
咪即係果個娶咗中國女人做老婆嘅首相候選人？

傾向唔信佢，呢個人相當有嫌疑

老婆係大學同學，有冇其他背景就唔知了。

口交部